個個以為達蛇last game

點知係撚蛇要走